牙泥開夠反蝗post未呀

使唔使咁記仇

開得兩三個都嘈？

連囝一定係疤狗黎

二三十都黎喇 仲兩三個

希望今次蓋清做野

咁不如玩課金玩積分 限開貼數量